Играй на невидимой гитаре, можешь петь
Это общее задание: перечисляйте, чем вы лучше всех остальных игроков? Кто сдается первым - тому отдельное задание от игроков!
Поставь себе на голову стакан с водой и попытайся его удержать как можно дольше 
Сходи к соседям и попроси пару презервативов в долг
Сиди с кляпом во рту, пока ход снова не вернётся к тебе
Иди и умойся водой из унитаза
Придумай тост во славу общества бедных студентов
Если согласишься побриться наголо за 1000 долларов, пей свой напиток до дна!
Дай понять всем присутствующим, что ты очень умный человек
Сядь на унитаз, сделай селфи и размести его в социальных сетях
Поменяйся одеждой с сидящим слева
Изобрази очень стеснительного стриптизера/стриптизершу
Падай на колени и признавайся в трех совершенных тобой грехах
Пей любой напиток, закусывая его острым перцем
Изобрази вместе с другим игроком свидание однополой пары
Выложи свою вечеринку в TikTok
Ешь свою еду вприкуску с лимоном и имбирем
Выбери и закажи в интернете секс-игрушку
Открой окно и вой по-волчьи
Расскажи о своем самом ужасном недостатке и поклянись, что ты его искоренишь
Назови все планеты солнечной системы по мере удаления от солнца
Расскажи, как правильно жарить шашлык
Расскажи секрет из прошлого
Опиши каждого участника игры одним словом
Поцелуй одного из игроков в пупок
Иди к мусорке, наклонись и скажи: "мммммм, как вкусно!"
Сделай массаж спины одному из игроков, не используя рук
Сочини и расскажи короткий фанфик про вашу компанию
Засунь руку в унитаз
Лизни пол
Скажи что-нибудь обидное человеку слева
Лизни большой палец собственной ноги
Съешь горсть сухой лапши
Нарисуй фрагмент фильма, а игроки пусть угадывают его название
Покрась один из передних зубов в черный цвет и сделай селфи
Веди себя как старик/старуха до следующего хода
Почисти зубы игроку слева от тебя
Надень свою одежду наизнанку
Нарисуй себе усы и не смывай до конца игры
Изобрази, как ты болеешь за любимую команду
Набери в рот воды и произнеси свое имя
Намажь нос сливками и попытайся их оттуда слизнуть
Понюхай подмышку соседа слева
Отправь голосовое сообщение бывшему партнеру
Выложи в соцсеть свое самое неудачное фото
Смешай небольшое количество соды с водой и выпей
Положи в рот как можно больше закусок
Изобрази сумасшедшего
Попробуй разбить сырое яйцо, зажав его в локтевой ямке, между плечом и предплечьем
Бери себе в помощники любого и танцуй с ним парный танец
